[尋失物］有冇巴絲今日夜晚係西鐵車廂執到把縮骨遮？？

有冇巴絲係2019年6月15號約夜晚8:30係西鐵車廂內執到把縮骨遮？？

把遮係黑色，有蝴蝶結圖案，有遮套套住，而個手把係彎曲的

如果有巴絲執到麻煩聯絡我